====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En effet , la gare de Noisy-le-Roi sur la ligne de grande ceinture est depuis longtemps fermée au trafic voyageurs  : mais des trains de marchandises circulent sur cette voie ferrée qui pourrait , dès qu ’ on le voudrait , être utilisée de nouveau pour le transport des personnes .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

